{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014235",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 강구항 YAM 영덕강구터미널점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は11:00です。 コロナ防疫規則を遵守するために追加人数を受けず、ホテルヤム盈徳江口ターミナル店の基準人数は全客室を除く全客室が2人で、最大人数も2人です。 ただし、オンドル211号と212号、ツイン(シングル2個)306号、VIP201号の客室は最大3名まで可能です。 追加で1人追加する場合、追加費用1万ウォンが発生し、すぐ予約時にはベッドルームに基本的に割り当てられます。 オンドル部屋をご希望の場合、フロントまで有線でご連絡ください。 入室の際には無料駐車場をご利用いただけます。ホテルヤムの隣の専用駐車場と前方の商店街の前の一列駐車場またはホテルヤムターミナル店の隣の24時間無料共用駐車場をご利用いただけます。 また、建物の駐車場が満車の場合、徒歩2分の距離にある近くの公共駐車場を無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルヤム盈徳江口ターミナル店の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "ホテルヤム盈徳江口ターミナル店の基準人数は全客室を除く全客室が2人で、最大人数も2人です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は追加費用1万ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "オンドル211号と212号、ツイン306号、VIP201号の客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "オンドル211号と212号、ツイン306号、VIP201号の客室の最大人数は3人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加で1人追加する場合、どのような部屋に割り当てられますか？",
            "answer": "追加で1人追加する場合、ベッドルームに基本的に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "オンドル部屋を希望する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "オンドル部屋を希望する場合は、フロントまで有線でご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "無料駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、入室の際には無料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルヤムの隣の専用駐車場と前方の商店街の前の一列駐車場またはホテルヤムターミナル店の隣の24時間無料共用駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "建物の駐車場が満車の場合、徒歩2分の距離にある近くの公共駐車場を無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 431
    }
}